有冇巴打可以借錢比我

因為我需要交一些考試費，
起初以為可以用信用卡交到，
但今日先知收現金，
而家都唔知點算，
如果明天交唔到就凍過水個考試

入張信用卡落櫃員機到禁

幾多錢

7000蚊到。。。

男定女先
有冇家姐細妹

先payme過比我，我再用銀行咭入翻比你

男
冇。。

買前途黑暗吧

考咩試要七千蚊

佢聲稱碌爆左
大家諗下借唔借得過

完左啦 派完花生啦 比人督爆左啦

含家產潛左水？